女狗話激光會對狗眼造成損害

咁大家就唔好再用喇

下次發夢要帶咩好清楚

照開人，比人照返唔慣

仲話狗方已經影左相

喂最主要係, 你地D激光周圍fe, 又徙電又趕唔到狗吖嘛
專業D, 激光mount 上腳架, 瞄準核射, 射到佢咬唔到人為止

狗乸： 喺黃金電腦商場出面著住黑色衫黑色褲黑色口罩嘅男子 請你停止用綠色激光照射警方 我哋已經錄影blah blah blah 笑L死我

大家下次唔好再用綠色激光喇

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

笑死人

望到你班狗乸個男人婆樣都損害緊我地眼球啦